講真只要X1有得cumback 我咩五大訴求都唔使要..

造假有幾出奇姐 少少事都咁大反應 你地有半年抗爭 我都有煲404煲足3個月 集集都睇到哭天喊地 每次都好用心幫哥哥們投票 憑乜抹殺哂我地對X1嘅期望同努力

造馬團>五大訴求?
三毛 拉

咁唔要牙現得唔得...

以後唔准色情我izone OK？

支持做馬
你都痴撚線

樓主弱智

無白頭佬就得。。

真 駁唔到 秒左

仲有牙色..

打交啦仆街

下幾時有==

我要牙周

Hi everyone!

有周周陪我一世…我乜都唔使要

Hi my fd

你都幾容易滿足喎...

下…我已經覺得幾貪心…

係都iz*one cb先,所有野都整好晒仲繼續拖

izone unbeaten

mk妹姐
多多都有啦……

邊有咁既mk妹…

我就已經係一個

😳😳要周周咁q喎

死GAY佬先睇🤣🤣🤣🤣

係人都知我係女==